[有圖]一圖睇曬香港賤賊同納粹軍嘅分別

推上Twitter

推

記住
黑警都咁無人性
解放軍更加唔使講
一定比納粹, 日軍更加殘暴
中共起我心目中真係同惡魔劃上等號

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

納粹相比起中共
根本係蚊比牛
中共唔祟尚精英主義, 只係一班豬係度拜隻維尼
佢地所殺害既人一早就比NAZI多, 佢地唔會比你入毒氣室吸兩啖就訓低
亦都唔會比人知佢地做左D咩

其實警犬只會繼續開真槍

你鍾意話破窗效應有好乜撚嘢都好
總之佢哋做乜嘢都唔需要負責
諗諗再咁樣打陣地戰用肉身擋子彈係咪好， 琴日嗰位哥哥仔真係天有眼好彩個子彈傷唔到但大動脈同埋心臟。。但未必個個都咁好彩

就算你覺得值得，唔該都搵番啲避彈嘅嘢整返個盾又好乜都好
要籌旗記住出聲， 唔好就咁樣用肉身擋子彈，咁樣同自殺式襲擊有乜分別